海航董事長王健，在法國考察時意外跌死，享年57歲

讣 告

海航集团有限公司联合创始人、董事长王健，在法国公务考察时意外跌落导致重伤，经抢救无效，于当地时间2018年7月3日不幸离世，享年57岁。

谨此讣告。

王健董事长治丧委员会

2018年7月4日